[正視聽] 中大手足請堅守校園

DLLM
啲分化post出曬黎
又話要引戰
又話手足安逸

你老味
呢兩日手足保護中大以死相搏
今日穩定啲就屌鳩手足

重有人屌啲資源集中曬中大
WTF?中大依家守得住就係靠物資支援
分散資源係直接將中大變成囚牢
係直接將手足既血汗變condom

二號橋之役係好大既鼓舞
亦俾咗空間讓手足進化
最後
感激中大手足保衛校園

手足唔係condom

[文宣升級—要追上前線！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更快更好咁做，要追正前線，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

agger 有個po話引戰 攻好過守

請中大學生繼續進化
開發武器

分明mon po狗想消耗手足精力
再進攻校園

P牌推唔郁 請手足幫幫手 中大手足唔好棄守 繼續綀兵 做科研 情況許可啲科研產品可以運出市區

要開發更多魔法以至戰略

物資可以分類放好先
鐘意可以練住兵製造住武器先， 其實明明呢個係大好時機。
唔鐘意係中大可以出返黎開花

其實先靜左一日，唔明點解咁快要出黎話虛耗緊...就算係中大休息一日我覺得都唔過份

依家係一個好時機去進化

終於有人話

同我推上熱門
冚曬啲分化post

岩

但你覺得應唔應該分兵落區？

二橋有地利，但咁多兵聚埋一齊，係分返d出其他區？

同埋係咪應該照返1111咁，朝早玩到夜晚收工？

荃灣今晚有手足俾人定左落街...

推

我覺得如果真係靜落黎可以唔駛太多人
但我亦都認為前線係中大留守既人自己會識諗
琴晚鎗聲不斷，邊有人知今日班曱甴會唔會攻
留守一日都好正常姐
我諗唔駛我地講，聽日繼續係靜既話都會自然有部分人落返區

Kong U 適合攻 地形守唔起 人少可以打游擊
CU 應該守 一直守緊有人有資源 仲有輿論

Push this

咩節目？

希望，不過一定要提，
今晚中環太子都無啦啦轉打陣地戰，
明明游擊係仲有效同少傷亡。